都唔明點解安囝係壞人 明明只不過係男歡女愛

安囝呢種咁有魅力嘅男人
好自然就吸引到身邊嘅女性的
佢玩完都重識返屋企
都唔知班人有咩好鬧

真
做得女人就預左男人會出軌
隻眼開隻眼閉呢啲基本嘢都唔識就唔好做女人

呢位Ching 心水清
難怪班兒登仔唔識入黎
畢為佢地根本駁唔到

我估sammi馬明一早知
只係唔想傳出去
今次爆出黎 佢2個好瘀
屌狗男女偷食都唔好咁揚啦

on9 雞wing攻方 老鼠受方
唔明點解老鼠責任大d
明明老鼠係受害者

真呀ching 賓穎都係嘴人兩啖啫 又未結婚
咁都唔比 馬明真係小器到仆街

係
我平時返學都同班女同學嘴吓啦
睇死班金鐘仔平時冇女嘴
而家見到人地有女主動送上門就變曬口臉
奇實心入面不知幾想有女咁主動咁嘴

條片影到既就嘴兩啖啫
老鼠都道歉道成咁既擺明野都扑埋啦
唔使畫出腸啦

樓主老婆 女友以後出去勾佬/同人扑野
你記得咁諗就好

女人屌鳩安仔既可以理解 始終佢地唔係男人 唔知麻甩佬既野

但男人屌鳩安仔 既100%係道德撚/虛偽撚/葡萄撚

安仔可以愛sammi愛到命都唔要
但係呢啲時候就係會忍唔到囉
男人就係咁

屌鳩安仔既男人唔好扮撚曬野